唾液腺囊腫

下唇生左粒唾液腺囊腫 4mm 左右
唔做手術有無得搞

連登原來個個都係醫生